呢條gay佬做乜鳩？個個tg group都見到佢

唔係歧視同性戀 但好心你咪撚係度搵食啦屌 個group又唔係講sex又唔係講gay

好慘 比好多grp ban左

有幾慘xx正常都ban

玩得tg gp都係搵食架啦
只係人地食得特別少少同直接少少姐
做咩歧視人

屌你個group講皮膚問題都係度搵食